係到開岩唔岩? 好耐無睇啲短篇恐怖故

殺人的哥哥
哥哥突然發狂了，接著殺了全家人。
但是這樣的哥哥也立刻遭到逮捕，處以死刑了。
其中妹妹幸運的活了下來，整件事也因為過度的驚嚇而喪失記憶。
失去了父母親，沒了記憶，行屍走肉般活下來的妹妹，有一天，遇上了一名占卜師。
於是開始占卜起自己的過去。
「為什麼哥哥會突然發狂呢？」
「不，你的哥哥相當的冷靜喔。」
「那為什麼哥哥要殺了全家人。」
「不，你哥哥只殺了一個人。」
突然，妹妹一切都想起來了，開始啜泣。

唔係好明

個呀妹....

個阿妹被哥殺咗？但點解個妹見到哥殺全家？

開估(?) 係個啊妹殺左全家, 啊哥代啊妹認罪, 比人判左死刑 殺左自己

向死神許下最後願望？

Not good